佐敦三至四名手足被補 推！

成班黑警係後巷唔知做咩，又趕記者係一邊，唔比入去

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

推

無力推

推呀屌

Push

照推

推唔到都推

訓唔撚着

屌，仲未岀黎呀，隔咗咁撚耐！

推！